好想做gym丫！！

康文署你開未丫 好辛苦丫屌

+1 係康文署做開 有冇第d 平gym room 收月費ge

home gym 啦

I suggest you should join the eight year membership in pure fitness. My cousin's husband who's a personal trainer at our fitness suggested that I join the membership there because it grants you access to the swimming pool, jacuzzi pool and the sauna room as well as the gym. The membership costs two thousand six hundred and forty dollars a month which is well worth it for the broad range of facilities you can use. He suggested the supplement brand American Bodybuilding to me. He suggested I should take caesin protein before bed every night because it is slow digesting which extends the release of amino acids to muscle tissue. I would suggest that you take sly protein and weight gainer too, along with caesin protein because they hell you gain muscle and strength. I would suggest taking weight gainer before your gym session, soy protein immediately after your workout and caesin protein before bed. It's been suggested that you take these supplements every day as they're ideal for muscle growth. I would suggest AST Multivitamins to you as well for overall health. Can I suggest that you think carefully before purchasing supplements? Don't waste money on useless supplements.

My friend Sarah is a gym membership saleswoman who is gonna send a follow-up email and make a follow-up call to a customer who's interested in joining the ten year membership. I used to work in a gym and whenever a customer paid a visit to the gym I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues followed the customer's visit up with a visit to the customer. My friend Peter is interested in joining the gym Sarah works in. He had a meeting yesterday in his office and a follow-up has been scheduled for tomorrow. He's also writing a follow-up to the acclaimed "the invisible man" so he's been so busy that he won't have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. Therefore I handed the menberdjuo agreement to Peter for sarah and will follow up with peter over the next few days. The membership.costs one thousand dollars a month which is well worth it for the whole range of facilities you can use. The membership grants you access to the swimming pool, the lynching bags and the kickboxing ring as well as the gym. They sell a tub of whey protein for four hundred dollars which is well worth it as it's normally twice as expensive. The cost of a tub of caesin protein has edged down by five dollars while that of soy protein has edged higher by seven dollars. The cost of creatine has edged up to three hundred and twenty dollars whereas that of nitric oxide has edged lower from seven hundred to six hundred and eighty eight dollars. Last Tuesday peter complained that he was treated badly at Starbucks. As a result a barista provided a referral to a senior staff member who in turn referred his case to the branch manager. He'll follow up with the manager on the case to be sure that it'll be dealt with seriously. In addition he's been suffering from a stroke so I gave him a referral to a cardiologist. Recently he posted on an online forum and suggested the government should build an art gallery so as to boost tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to a district councilor. They'll follow up with the district councilor on the matter being discussed. I'll follow up on the issue as well. His suggestion of building an art museum so as to boost tourism is deemed necessary. Just the other week sarah and I went to the museum where we look at every single nineteenth-century oil painting they have there in minute detail so as not to miss any wonderful things. Sarah threw a party yesterday in the peninsula hotel instead of her place so as not to bother her neighboring homeowners.

康文啲場比狗做 污糟到

Too long didn’t read ar on 9